謝鋮浚算唔算係港男既恥辱，娶件人形豬，重要比個游艇仔打傷

謝鋮浚算唔算係港男既恥辱，娶件人形豬，重要比個游艇仔打傷